[集思廣益]究竟有幾多個地鐵站係收唔到上唔到網

唔知係我台廢定機廢定卡廢
一去中環鰂魚涌灣仔都收唔撚到

每日經側魚表示同意

全部地底路段都收唔到

Csl收唔到 smt收到

屌，我就係csl

美乎~荔景

荔景~美乎

Csl

九龍站 香港站
數碼通

美孚

油塘

油塘 彩虹

太子至九龍塘
鰂魚涌至油塘
觀塘
九龍灣

油塘 - 任何一個站

彩虹 人仔

屌你問邊個站收到仲好啦

有冇地上站收唔到?

青衣站 列車入站出站個時
荔景～南昌 荔景出站密閉空間
利申：sun mobile 完全死角，hkbn 情況較好

東涌

廢3收唔到

大圍～九龍塘

屌究竟係咪乜站都收唔撚到

csl 去到邊都收唔到 廢jer 到喊
見隔離個個人load 到facebook 相，我仲係道打緊圈

你打圈姐
3台搵緊訊號添呀
利伸：用過幾部機試，肯定係個台問題

垃圾csl屌佢仲有兩年約